Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud.
Kohto wanem Jaan Karing.
Kohto korwamehed Kustas Sewerman
Jaan Liiw.
Kohto käiad ei olnud, egga tulnud mingisuggust selletusse, egga kaebtusse asja ette wõtta.
Kohtowanem Jaan Karing (allkiri)
Kohtokorwamehed Kustas Sewerman XXX
Jaan Liiw XXX
Kirjutaja Kustas Liiw
